假博士有得買 假教授有冇

如題 想買番來
有Prof.個 行頭

你噏乜...

買到假博士而有大學比你昆到請咗你教書咪做到教授囉 教授係職位而唔撚係學歷黎架傻鳩(好似係)

識幾條友都用假野入左大公司

榮譽教授